[1Q] 無聲絕境歇後語係乜?

求秒
3頁開估

爛尾

垃圾

上面兩個都錯

冇人估

有聲薯片

隔咗成日冇人估
都係自己開估
唔係過多排自己都唔記得答案係乜

silent戲
嘥撚氣

推
笑撚死

唔錯

ok 喎哩個